有冇人老豆成日發脾氣

唔係發到斬人嗰啲
但係好炆好無理取鬧
全家都驚左佢
成日搞到個個都唔開心

好唔開心

試下多d家庭樂或者搵下d counsellor 睇下

更年期

你幾歲？如果係我，我會同佢一樣發爛對佢

係咪燥鬱呀 睇下醫生好喎

渣ga

咁就帶佢睇醫生啦，你老豆只係有病控制唔到情緒啫...你都唔想呀媽成日咁唔開心架

有
老豆不嬲都係咁，所以唔理佢就冇事

都成廿歲，要計劃下之後點離開呢個屋企了，如果佢打你你就報警，自己要堅強啲先得！你仲有呀媽！

得閒屈喺屋企困獸鬥不如去搵份pt返下啦

你都知佢係無理取鬧咁可以點
唔通你同佢癲咩
雖然次次都好難受

家暴唔係幾好嘅

師兄唔好咁

明白你心情

Exact7ly啊
上黎呻下之後繼續撐住啦巴打

你係咪好少同兩老交流既人黎

小多士依句唔知點解覺得好好笑

唔好唔開心啦
上黎呻呻下我開心返啲

我係

真

巴打 我老豆都係咁

離開啦

無老豆

佢地多數都係好典型既上一輩大男人時想
有時佢地好想仔女陪多d佢地
但係又放唔低面去主動講，驚比仔女拒絕
整整下就變到好似仔蚊仔咁發脾氣引人注意
又唔洗話去到談心，得閒揾d時間，好似食飯果陣主動同佢地傾多d計
討論下新聞又好(不過唔好傾太敏感既話題
討論下d濕鳩節目劇情又好
討論下條女靚唔靚都好
是旦揾多d野講
建立番正常溝通橋樑先，唔好比佢覺得你無事不登三寶殿，有事求先揾佢
熟絡左先再嘗試係佢發脾氣果陣開解佢
咁情況應該會好d
有d野父母一方放唔低面子去做，就要另一邊做主動，除非你都唔care個關係 啦

利申:過來人

好多人老豆都有情緒問題
可能因為係家庭主要經濟支柱/有種老豆式嘅尊嚴
所以有壓力個人好易炆
聽啲朋友啲老豆仲得人驚
又飲醉酒打屋企人又盛 唉

巴定絲？
絲既話試下嗲下佢，得閒買啲野比佢
同佢傾下計，了解下佢諗咩
我覺得多數老豆都係錫個女
我之前同老豆關係都唔好，三句唔埋兩句就嘈
但諗通左之後，開始關心佢，了解佢
而家關係好左，佢亦都發少左脾氣

唔捨得
好細個嗰陣佢好錫我

媽媽呢？如果佢係一個錫你嘅人就要好好對佢啦

試下落街買嘢食比你老豆
跟住佢返上來鬧你做咩唔理佢個陣
即刻埋去攬住佢用氹細路語氣話「邊有唔理你者 落去買嘢比你食咋」
睇下佢心情會唔會好啲
我有時咁樣氹老母